武肺就快有疫苗， 手足捨得歸位未

泰國人咁大件事
香港人點都要做d 野比人睇啦

Free thailand 唔犯國安法啦掛
Stand with thailand 唔犯國安法啦掛

咁都唔出黎做d 野聲援泰國， 咪叫自己係milkteaalliance

街頭示威/抗爭會比Cctoy話送頭架

走既走，拉既拉

光復泰國
時代革命